新一波公民抗命 - 罷交稅 號召多啲人參與

推比多啲人睇到

税局大把招數對付你。
1.命令你僱主代交後在你薪金扣減。
2. 凍結你銀行户口。
3. 禁止你離境。

行唔撚通，公司會幫你用份糧交

利申 : 試過